Fifa矛招贏波

我試過用另一個掣較去對手果隊，係咁幫佢own goal
通常關鍵賽事 (e.g. 聯賽爭排名，盃賽尤其係決賽) 輸緊就會用

太強了